Twice對IZONE表演嘅反應

係咪睇到驚無人俾到反應

子瑜心諗
點解嗰條友抄鳩我個樣整
仲整得好過我

無一個夠定延正

支瑜就整容
周周純天然呀
ON9

今鋪幫唔落
支瑜不嬲都靚

躝啦屌你老母

不了

邊忽似支瑜

我都係覺得支瑜靚dd

Twice都幾能串

一啲都唔似，子瑜靚咁多

牙支最多咪叫靚女
周周靚到成個天使咁

韓流一姐都唔串 咁幾時先串

牙周係笑得甜過支瑜嘅

支瑜個樣整得怪怪地

公道啲講
腿 牙純>定延
日本妹 IZONE三個>Twice三個
波 牙權F>志效
rape 娜B>多腎
樣 周周>支瑜

除咗娜璉Twice真係俾IZONE單方面虐殺

越嚟越似樣

izone啲日本妹邊夠twice淫
娜璉淨係個閪樣已經係死罪

我老死Seolhyun

估唔到佢同支瑜餅印
以後射佢精

下 佢係隻狗喎==

似支瑜的狗我ok

定延屌打全kpop女星

罷食百里香

娜璉條臭化根本連比嘅資格都無
就算搵牙降出黎同佢比都係侮辱咗牙降

想洗底?

娜璉做咁多年雞點都洗唔到底

Blackpink新歌屌打啦 你班妹妹仔

我屌你唔好咁撚串好喎

好失望 又多條盲撚

新歌難聽到嘔屎

靚過原圖

唔準黑牙降

西女人好qq囉唔該🌚

55

多腎加閪女人可以組成唐氏姐妹花

屌你老母關多腎撚事
唔好再黑我腎

老闆今日食左百里香未

Ok

講還講唔好post圖啦⋯⋯
成日都好似啲大陸雞岩岩整完容咁，又腫口腫面，好樣衰

收皮啦你

傻閪 咁你入黎把撚咩
雞？ 你有份屌過？

Sorry我專注咗係後面定延對腳到

娜璉vs牙曺

知唔知咩叫大陸雞

收皮啦曹x利個2打6，連登閪女人得一個，佢就係娜璉
AKA 閪女人
AKA 我女友

兩隊都係垃圾

牙block又黑我柔B

躝返去飲食台啦

True!
好彩有娜璉一個救全家

我無處不在

係咯，兩個都咁撚醜夜晚點接客啊

娛樂台四台主 luv block gay fake

對唔住囉我唔應該用大陸雞黎比喻你哋個周周
完全侮辱咗大陸雞
喂認真，第一張gif真係好樣衰，你要護主都post張靚啲嘅，服下眾都好呀

一鳩樣樣

無呀 要俾錢嘅唔會屌
比喻嚟姐⋯⋯又無話佢真係雞
不過如果係嘅話，你努力搵錢儲錢就有得同佢訓喎，唔係應該更開心咩人生充滿希望

屌奶星 把鬼火下次整個狙擊娜璉template出嚟

護主? 家下POST出黎 用黎說服你咩傻閪?

你樣撚衰到咁去叫雞
D雞都唔撚做你生意啦柒頭

哦 原來係咁 你話點咪點囉

你鍾意啦～我樣唔樣衰唔通又關你事咩

點解次次我啲post都有罵戰

D人好暴戾,把口唔收,周圍攻擊人

yes 你就係引戰嗰個

娛樂台班垃圾係咁上下

非

我應該係娛樂台最高汁嗰個

針對樓上嘅罵戰

駁唔到…